728將軍澳遊行巴士路線

為咗大家發完夢可以安全走，現提供一下728 將軍澳巴士路綫：

康盛花園：
！*690 康盛花園<—>中環交易廣場（經藍田）
$！*E22A 康盛花園<—>機場博覽館
！296M 康盛花園<—>坑口站（經尚德）

翠林：
！95M 翠林<—>觀塘（雅麗道）（經秀茂坪）
！95 翠林<—>西九龍站（經秀茂坪，九龍城）

寶琳：
！93A 寶琳<—>觀塘碼頭
！93K 寶琳<—>旺角東站（經土瓜灣）
91M 寶琳<—>鑽石山站（經清水灣道）
*A29 寶琳<—>機場（只經寶琳，坑口）

坑口：
！98A 坑口🔄牛頭角站（循環線）
！98C 坑口<—>美孚（經九龍城）
*98D 坑口<—>尖沙咀東（經九龍灣）
*297 坑口<—>紅磡紅鸞道（經土瓜灣）

尚德：
*296A 尚德🔄牛頭角站（循環線）
*296C 尚德<—>長沙灣海盈邨（經觀塘，九龍城）
*296D 尚德<—>九龍站（經九龍灣）

調景嶺：
！$ 290 調景嶺<—>荃灣西站
！$ 290A 調景嶺<—>荃灣西站（經四順，秀茂坪）
*798 調景嶺<—>火炭（山尾街）（經瀝源，禾輋，沙田站）
*694 調景嶺<—>小西灣（經藍田）

其他：
*796C 清水灣半島<—>蘇屋（不經觀塘）
*796X 將軍澳站/將軍澳工業邨<—>尖沙咀東（經土瓜灣）
！290X 康城站<—>荃灣西站（經將軍澳各區，坑口除外）（經安秀道）
792M 將軍澳站<—>西貢
！A29P 將軍澳站<—>機場（經四順）

* 經將軍澳隧道
！經寶琳北路（翠林邨，康盛花園）
$ 經將軍澳各區，康城除外

P.S：本人借朋友ac分享，這些資訊與任何組織或團體無關，如有錯誤，請更正

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

如果搭巴士最方便就係去尚德
尙德有：
296A 去觀塘，牛頭角
296C 去九龍灣，九龍城，旺角，深水埗
296D 去佐敦尖沙咀

792M 去西貢

萬一有特發情況無車走, 將軍澳皇冠酒店47樓有sky bar可以飲吓嘢